# Tutorial para gerar os arquivos em C++ de um modelo criado no Simulink

Nesta pasta você irá encontrar um arquivo pdf com o passo-a-passo para gerar o
código em C++ de um modelo no simulink, assim como o código utilizado nos
exemplos do tutorial.
